Aqui estão as listas feitas durante as aulas de lp1

Por problemas relacionados à minha chave ssh e meu linux (problemas com permissão e aparentemente algum bug)
e por desconhecer a solução destes problemas ainda envio os arquivos em zip, mas assim que resolver o problema 
envio tudo normalmente.
